仲有29999個差佬撐張建宗

藍絲邏輯

駁唔到

駁唔到，仲有咁多狗支持

原來香港警察早有悔過之心

沉默大多數嘅警犬都係支持張建宗嘅

727

GOOD

但我唔接受

得返29995

嗯 所以串柒張建宗條差佬可以炒咗佢， 唔好嘥錢養無謂人

呢個真

好波